(中國肺炎)香港班議員可唔可以集體要求政府停高鐡

日日咁多中國人落黎
唔撚係辦法

推

主意唔錯

一定要停，仲等新年(支那語－春運)

支那就係想爆到香港死

呢個時候如果發起遊行
popo就要侷主守住高鐵站第一度防線

直頭應該鎖關啦

Push

唔單止高鐵，而家係要中港封關呀

政府唔會答應啦 隨時你哋咁樣要求
佢增加武漢班次添

遊行去西九龍站，成個站自然就會封咗

唔答應到時爆起上黎
入哂政府數 拉攏藍屍好機會

停高鐵、所有入境旅客要申報
如發現無申報又患有肺炎
要重罰（以後拒絕入境、罰款 5-10 萬）

一定要make到noise 到時中伏藍黃一齊清算政府

剩係影響樓價都夠藍屍第1個衝出黎支持鎖關

屌你老母 冇藥醫既傳染病 仲唔封鎖果個來源地同周邊既地
狗撚線政府 做野慢幾拍

如果呢個時候示威要求關高鐵
政府肯： 減少大陸人
政府唔肯： connect藍C. 未來可將疫情責任加到林鄭身上

仲要set 死線 唔好俾佢拖

無得輸

落多啲！傳得勁啲！民意更不滿！03年71遊行沙士因素都相當大。

要求建制派去武漢抗炎

等緊肺炎係香港爆發 千祈唔好阻住哂

起碼申報健康先
交表先可以落車

會唔會之後有高鐵示威 抵制大陸旅客

正wor

唔止高鐵，直頭要封晒所有大陸口岸

值得做
雖然濕鳩政府一定唔會停

搞個西九龍遊行咪封高鐵站囉，上次都係咁

會中圈套

政治不正確

等班popo 守高鐵站啦
用子之矛攻子之盾

支持
哩樣可以拉埋藍絲

已中招

點止高鐵
根本所有中國嚟嘅口岸同交通都要停

垃圾政府個款應該要大爆發先肯停入境

唔好ff啦，政權會理你？
你話令到高鐵開唔到就有得諗

自己香港自己救 一齊燒站